荃灣上的士跌咗部電話

求救

頭先8點度係荃灣上的士跌咗部電話，上咗車因為無帶夠錢就落左車，結果就跌左

而家仲打得通

Iphone7 粉紅色有line公仔既機殻

求各位幫推，的士巴打幫幫忙

薄酬。

希望你搵得番

的士佬攞左仲會俾返你咩

推 希望你可以搵得返
我一年前左右同樣係荃灣上的士跌左部電話
搵唔返

男人老狗用粉紅色line公仔

屌find my iphone la